[工程界已死 ?] 2016 Poly Civil 起碼維持 20k 喎

Let's say Civil! Civil! Civil!

Civil> Mechanical> BSE> Industrial> ee > EE

垃圾EE得20k

Computer Science + Civil double majors